Title: Potentilla millefolia Rydb. var. klamathensis (Rydb.) Jeps.
Description: Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 23/12/2020
Keywords: article
Category: Sonsing
Author: Twiyo
Tags: website
Published: true
Background: #f26d58
Color: #b0e197
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae. Nam de isto magna dissensio est. Duo Reges: constructio interrete. Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Et nemo nimium beatus est; 


	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.
	Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur.
	At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest.
	Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere.



Dici enim nihil potest verius. Age, inquies, ista parva sunt. Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? Nosti, credo, illud: Nemo pius est, qui pietatem-; 

Cum praesertim illa perdiscere ludus esset. Semovenda est igitur voluptas, non solum ut recta sequamini, sed etiam ut loqui deceat frugaliter. Dici enim nihil potest verius. Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti. 

Bonum valitudo: miser morbus. Saepe ab Aristotele, a Theophrasto mirabiliter est laudata per se ipsa rerum scientia; Bonum integritas corporis: misera debilitas. Non enim ipsa genuit hominem, sed accepit a natura inchoatum. Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem mihi videri potest. Immo videri fortasse. Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; Et nemo nimium beatus est; Ubi ut eam caperet aut quando? 

Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc nostram comprehensionem summi boni. Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur? Item de contrariis, a quibus ad genera formasque generum venerunt. Eaedem res maneant alio modo. 

At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Gerendus est mos, modo recte sentiat. Urgent tamen et nihil remittunt. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. 

Ut pulsi recurrant? Ut in voluptate sit, qui epuletur, in dolore, qui torqueatur. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides. Hoc est non dividere, sed frangere. Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. 


	Etiam beatissimum?
	Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus;
	Murenam te accusante defenderem.
	Aberat omnis dolor, qui si adesset, nec molliter ferret et tamen medicis plus quam philosophis uteretur.
	Perge porro;
	Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans;
	Deinde dolorem quem maximum?
	Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam;



Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Quis est tam dissimile homini. Quod cum ille dixisset et satis disputatum videretur, in oppidum ad Pomponium perreximus omnes. Familiares nostros, credo, Sironem dicis et Philodemum, cum optimos viros, tum homines doctissimos. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Contineo me ab exemplis. Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; 


	Luxuriam non reprehendit, modo sit vacua infinita cupiditate et timore.




	Qui autem diffidet perpetuitati bonorum suorum, timeat necesse est, ne aliquando amissis illis sit miser.



Transfer idem ad modestiam vel temperantiam, quae est moderatio cupiditatum rationi oboediens. Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit. Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. 


	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit.



Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. Nihil enim arbitror esse magna laude dignum, quod te praetermissurum credam aut mortis aut doloris metu. Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Quae quidem sapientes sequuntur duce natura tamquam videntes; Utram tandem linguam nescio? Quae cum dixisset, finem ille. 


	Quae sequuntur igitur?
	Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur.
	Tubulo putas dicere?
	Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem;




	Levatio igitur vitiorum magna fit in iis, qui habent ad virtutem progressionis aliquantum.
	Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non fugiam ista popularia.
	Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus;
	Quae cum ita sint, effectum est nihil esse malum, quod turpe non sit.




Aliis esse maiora, illud dubium, ad id, quod summum bonum
dicitis, ecquaenam possit fieri accessio.

Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?




	Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis?
	Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet.




Graece ergo praetor Athenis, id quod maluisti, te, cum ad me
accedis, saluto: chaere, inquam, Tite! lictores, turma omnis
chorusque: chaere, Tite! hinc hostis mi Albucius, hinc
inimicus.

Quarum cum una sit, qua mores conformari putantur, differo
eam partem, quae quasi stirps ets huius quaestionis.




